九十後，一人一首你最喜愛廣東歌

小肥 時光機

人來人往

春秋

借火

難兄難弟

耿耿於懷

不如不見

驗傷

你瞞我瞞

我本人

月球上的人

離家出走

comment d 歌好有千禧年代回憶